ONEPIECE 海賊王 ワンピース 925 空白 漫畫中文

留名

慢左

OP世界第一

king 好撚型

火影先係囉，尾田自己講架

我有冇睇錯，點解有2個 2號船船長

快d扒光小菊件衫啦屌

比我打下飛機ok？

所以被捉既係佢自己，唔洗保護

多嘢睇到

革命軍直接同海軍開拖

黑鬍子出得一陣

Lm

完全唔想睇和之國個邊

king同queen個樣好似會玩SM既人....

薩波被捉-》路飛救人-〉loop

今集咩事
咁撚正嘅喂

翻譯錯？定尾田錯

King好撚型

鷹眼同幽靈女有冇做愛？

黑色既pica

好失望

KING把刀又係咩名刀

唔怪得咁熟口面

突然間透露咁多野係咩事

無主角群嘅特別好睇

點解我覺得薩波會出事

死埋luffy 又升lv

黃猿唔出黎打既喂

多數又畀人捉

新瑪麗喬亞公開署刑

2019年到薩波死

次序錯鳩晒

燼同pica 咁撚似

Queen又同革命軍個乸型肥佬一鳩樣

黑鬍子次次出場都會勁左好多

話唔定大熊=ace
zabo=luffy
龍=白鬍

之後革命王

黑鬍子已經22億
又型左

外行員又錯
咩鑽石希留

話說queen同 king都冇牛角

睇黎都係
King 打 zoro
Queen(人妖) 打 山治

可唔可以唔畫路飛打凱多
叫尾田畫革命軍打海軍

所以留返個最廢嘅Jack比luffy

Queen都係玩機械野

啲大戰役成日skip
個次黑胡打革命軍都係提一提就完

king應該又係監獄出嚟？衫個logo同希留一樣

冇去 黃猿應該仲係總部

呢d先係one piece 呀

應該希留先係2號船船長

好想知用咩方法偷果實能力

好撚正呀呢集

利申，未睇

佢斷腳

一唔講路飛條鳩嗌柒頭
成個劇情都順撚哂

跟住革命軍帶隊救人，路飛又跟埋去
親眼睇住薩波死左，然後又失去意識
再搵雷利修行兩年

有人發夢話 佢係上一代獄長 識凱多 再一齊逃獄

又火又刀

King一定被契仔斬

幽靈女掩住塊面嗰張仲以為係山治老婆

有無斷都無分別

雨之希留無啦啦改名?

黑胡 2號船有2個船長?

屌我仲ff個queen會畫個靚女
點知係光頭肥佬
尾田

九尾狐好大波

今集好多訊息
無啦啦講莫利亞, 月光莫利亞真係同光月一族有關?
透明人咸濕仔比人隊死左
提到big mom仲追住路飛班人
咁打凱多應該係要靠big mom發癲先夠做

一定唔關事，啲人講莫利亞出黎係因為佢之前比凱多滅團

龍：薩波，我的革命軍兒子們啊！

好快有h漫

睇king同queen既互串關係俾著兩年前100%係卓洛同山治打
但以尾田兩年後作風好大機會又無山治份

又LOOP一次頂上大戰

究竟莫利亞係幾時打凱多。

如果係嗰20年間打，錦衛門又點知龍馬把刀被人偷左，而話索隆係偷刀賊。

但若果係20年前就偷左把刀，咁佢好有可以同和之國有關，甚至同光月一族有關。

故事應該係扮奈美 等山治射完就回復真身

希望唔好又係其他人打生打死黑鬍子執尾刀
睇都睇到厭

可能大媽黎左整多次蛋糕

尾田都用心良苦，為左甚平入團就畫7山治咁多年

唔知同mr2能力仲有乜分別

點樣J呀

鷹眼其實係M屬性。。

唔好咁
滑滑果實都可以肥婆變靚女
佢都可以幻化個靚女樣既

山治知雨之希留食撚咗粒透明果實一定嬲到仆街
但又唔夠佢打要求zoro斬死佢拎返粒果實

big mon衝緊過黎先大鑊
真係睇唔透跟住落黎會係點發展
一大混戰 冇返咁上下時間都完唔到
希望hold得住

識飛喎
契仔打撚？

黑胡班幹部應該全部果實能力都陰陰濕濕，一個隱形，一個變身，一個玩催眠，一個請人食炸彈，惡政王直頭想搶埋船長個位，另外個幾個犯都唔慌正氣，全部人都各懷鬼胎，最後黑胡應該會好似自己殺四隊隊長咁首尾呼應比自己船員殺返

唔講路飛傻西就好睇

有冇人以為King係監獄長

犬嵐斷腳呀

尾田係咁諗就好

queen個隻係機械臂?

小分析
sabo比海軍捉咗
甚平阻止大媽失敗 應該都比佢捉埋
紅髮比黑胡子殺咗
結論 全部都係垃圾嚟

咁樣就正，不過尾田套路就黑胡都係留俾路飛打 報仇

2隻4王圍打路飛團
紅髮出黎救加頂住大媽
年青一代組團打凱多
的king個的就2個年青一代船員打1隻
利申：FF中

係都鷹眼+幽靈公主先

我都覺得似4皇其中一皇會滅團 之後俾路飛取代
但唔知係紅髮/凱多定大媽會被滅

我硬係覺得大媽最終會幫路飛

真係唔出奇

而家係咪想世界大混戰
咁應該真係就嚟完

不嬲

你家廚子造的蛋糕太好吃了! 請把我們納入你旗下吧!

大媽追緊上黎 咁甚平點 係咪收左皮

佢地搶咁多果實 打完和之國 每個人既武器唔知會唔會改造到有海樓石加工

隻燼咁似麥哲倫

好明顯黑胡子 果實可以整件黑衣 去吸左對手能力
又俾第2個人

咁打弗明哥個時 冠軍係想殺左路飛帶條屍返去俾黑胡子？

根本凱多果位傑克都係廢物

冠軍唔係想拎火焰果實咩
路飛都係高懸賞,想殺都正常

卓洛終於要打10憶以上既高手

以尾田既思維，應該會同路飛打完一輪比自己船員陰死，然後臨死前就會回憶返自己細個因爲身體同正常人唔同而比人杯同比人睇唔起所以發誓要變強，對夢想好執著，再同路飛對比，原來自己一生入面所有野都係搶返黎，果實係搶返黎，船員係搶返黎，地位都係搶返黎，到頭來無一樣野係屬於自己，大家都想做海賊王，大家都響往自由，黑胡就係缺乏左友情呢個少年漫畫必有既元素

應該係上代監獄署長

可能對凱多處刑失敗
所以歸順凱多

入面有話無左粒火焰果實 要粒像膠都好
如果偷人能力用黑衣
好似解釋唔到艾斯個粒點黎

我偏向寄生最近生果呢個說法

似係有能力者一死
最近既水果就變左惡魔果實喎
之前有一話有出現過
好似係明哥細佬死果幕

PH島上面
同埋我覺得冠軍係明哥島度 佢個背囊入面係裝住啲水果

直頭世界政府

初代鬼潵

初代係5老星到

根據冰火島 我都係覺得同生果有關

黑胡頂上做既係殺左白胡拎寄生既地震果實
佢當時既賭博係自己身體食唔食到兩粒（or3粒）

有可能要啱果實, 先可以寄生到, 所以裝住唔同生果去撞

佢個渣招式名預左佢會係和之國出場

唔好再檀咁多新人物出黎啦痴線
有時有個舊人彈幾句出黎都唔知佢講緊邊個

佢個背囊好細個咋窩

有無人key到冠軍佢鎦鏈哥度

下 今集出個d有幾難認呀

比如橡膠果實原形係哈蜜瓜 附近要有哈蜜瓜
路飛死左個果實先會轉左去第二個哈蜜瓜度唔係是旦隨便一款生果都得
黑胡子團可以轉移果實係因為佢睇過果實圖鑒記住哂d果實既樣 所以可以做到去捕獵d果實能力者

考試題一
請列舉三名頂上戰爭參戰之白鬍子海賊團隊長
（第一，二及三隊長隨外）

革命軍都幾廢 3大軍隊長加個副手都唔夠兩個大將打

唔係齊曬四個軍隊長？

有講邊面贏咩

點解唔加埋凱多 兩個舊四皇比最惡一代取代

好亂，啲人物多到都記唔到名

仲有cp0係到

紅髮再唔出現真係唔係叫4皇啦

呢件大事係咪成班人黎幫手打倒凱多呢

自己唔撚認真睇係度鳩屌
打新敵人
出boss都唔撚比

點解要喺兵力最多嗰時出手救熊 你話宣戰 冇理由去人地到宣戰

布朗明哥 落葉 以藏

早知考你海軍中將
(卡普唔計)

根本黑鬍先係自強不息既代表 得到既一切都係靠自己既手段同謀略去爭取 又完全無人幫
唔同條鳩衝熱血柒頭，基本上係最強家族，又極多人脈幫拖，佢堆船員又個個都有家族/人脈背景
條友根本就係死mk，行到邊撩交打到邊，然後話人地阻住佢自由就要滅左人

可惜，黑鬍最尾一定會輸比主角團，自力更生發奮圖強注定輸比富二代，悲劇角色

鶴 鬼蜘蛛 火燒山
我有玩op電話game 考我唔到

仲要對個故事冇咩大影響，馬照跑舞照跳

莫利亞真係好撚正

最撚鐘意既七武海人物.

尾田設計佢既性格同經歷都好似我

自己的事別人做

應該係同政府或者黑胡打個次

如果代入番大媽係美國
凱多係中國，大媽最後反幫路飛係唔奇
純粹鳩up

痴撚線

佢就死啦bo，單騎入敵人大本營

山治：仲想食蛋糕既話就幫我一把吧！

可能方便比動畫原創拖下時間

同新世界前成對應
薩波會比人捉同處刑

咁有冇原創到？冇吖嘛

但大熊死左10世

柒番谷有對手

但公道講句都係打機成日見到個名先記得
好多時都係認得到個樣但唔知乜名
尤其係好似big mon嗰d鬼佬化嘅名
個個都好似差唔多咁 記撚死人
一係就卡/歐xxx 咩x奈x xx拉

高端敍事手法

話唔定後面介紹左四軍隊長先落黎拖下
你都知咁拖點都好過定格播音樂

中將仲易啦，火燒山，鬼蜘蛛﹑鼯鼠

King腰間有劍 是咪索隆要打大佬喇

凱多新既交易對象會唔會係巴基
暫時都係得巴基同明哥係搞貿易，
然後比巴基負碌坐上四皇呢個位

鬼佬化嘅名先易記，你用英文嚟記就會好易入腦，好似大劍D角色咁。

終於都儲齊4個皇副，邊個最勁

仲有希留啵
署長級數

愈早出場愈廢

希留係副手咩?
定係惡政王先係?

惡政王都只係lv6監犯
但希留係同署長同級
仲要係用劍 卓洛既對手
動畫組整紅髮團對望黑胡團
都係副船長對希留
你話呢

凱多身邊最勁既唔係JQK
而係Joker，
明哥屌打三個啦。
另一張joker係大蛇？

好想知卓洛係對king定大蛇

唔想卓洛玩圍抽
就算打贏都唔光彩

人妖Q，山治準備

洗乜諗咁多，睇樣就知係希留

有兩張JOKER！？會唔會有埋月曆？

契仔點都有得型，你放一萬個心，JQK大蛇，就睇下打邊個武士姐。
唔好忘記，仲有bigmom團都黎緊，
山治隨時要變身打卡二，卓洛打bigmom

鷹眼同佩羅娜嘅互動好搞笑

鷹眼有冇可能去埋武士島

King粒果實

應該係推翻天龍人

應該係救比天龍人當座騎果隻熊 薩波無事既，出事實比人屌到飛起

就咁睇樣，King好似最勁

紅髪果個叫副船長 點睇都最勁

造型唔多突出，唔夠兇狠，但睇落勁過菠蘿頭

毒龍個集都有講

菠蘿頭點睇都包尾

菠蘿係坦，真係打唔死，磨都磨死你

貝克曼第一 波蘿頭最後 23事撚旦

想問下青雉係咪做左黑胡子手下？

象佬對住戰國藤虎都唔淆 但對住QK就淆哂 邊個勁啲 高下立見 大將頂多皇副水平

要唔要加埋契仔入去選，人地話晒都"第五皇"
契仔最勁，好似係

啊嬸都要H漫?
你地係唔係認錯人?????

佩羅娜隻豬俾鷹眼食咗

佢同黑胡有夫妻相

就咁睇黑鬍子個團真係好撚屈機
我敢講 成個op最有智慧一定係黑鬍子
由出場到入侵監獄再頂上戰爭
全部都計過晒
唔似得垃圾路飛又沖爛沖打飛你

唔L想知

真心似司馬懿

好撚心畫角色就畫型啲啦,個個都唐氏咁

差希留同卓洛

lm

大蛇二刀流，班細路都知大蛇用劍

似琵卡+獄長混合體

FF少陣啦

審美疲勞
個個都型真係好撚悶

King可能係天狗一族

幽靈妹：但係我同你做過幾次 飯

想食翻山治嘅蛋糕
不過以佢性格應該係強搶山治

King好型咁
但糯米佬當初出場都好型

可能想同山治生仔

KING同PICA個造型有咩分別

自插都好型

Mr.2果實又變垃圾

我唔准你咁話小馮馮!

我覺得明哥有四王頭馬級

唔係希留救佢，佢比麥哲倫滅團啦

到而家都咁型

真係路明佢sabo 4丁友那裡來的自信去搶人 2個大將 cp0 仲一大堆海軍高手 咁都比人搶得走班海軍同cp0真係含得撚

嘩屌你好撚毒

我都覺得黑胡會做主角

之後任何關於海賊王既H漫最尾都會變做呢條女

唔好咁啦好嗎

有冇諗過佢其實可以用黑暗果實吸返D毒
好似吸走艾斯既火咁

又係野田天行者

雖然唔勁，但好想睇多啲菠蘿頭
白鬍

透明果實對藤虎一啲用都無

鷹眼叫鬼女走因為會議打算取消七武海制度
擔心鬼女無地方留 所以叫佢走

其實有見聞色，透明都冇撚用

呢排仲睇緊
以前既山治真係好型
點解而家淨係識煮飯

應該有七武海比藤虎所講嘅武器收皮 所以話幽靈妹而家走喺正確 但鷹眼咁勁冇理由有事

菠蘿頭個種大佬味好正

希留同燼把刀嘅花紋係相反

同烏索普有嫲孫相

打完唔會面紅？

一係吹到透明果實覺醒
就加限制令佢某時限內無敵
例如hunter 神之不在場
閉氣就無人搵到佢 見聞式都無用

如果無既
粒果實剩係攞黎屈唔識見聞式既弱者
有見聞式 = 無用

而家隻隻都係巨人族咁
你睇下黑鬍子
D 女幫佢含撚既話一定隊穿腸

個島咁多女 一定好淫亂
黑胡子仲唔係日日群p

見到d 含撚 做愛 個d回覆真係想嘔

咁又係
係海賊王既世界
海賊係負責做善事

個人型個個靚咪變妖尾死神咁 冇撚晒特色, one piece 正就正在你估唔到尾田點設計d角色

跟尾田兩年後既思路，真係埋牙打黑鬍個陣肯定又搞返357 次路飛認錯能力，認左九尾狐做mr.2 既gag先罷休

我成日型住大媽把聲就係千與千尋個阿婆把聲

不死鳥點睇都勁過大媽同凱多嗰兩隻啦

op係個個都柒喎 咁樣有特色?
點估唔到，敵人身長至少三米，樣樣衰衰，再加返啲角比佢
型少少既就作啲身體缺憾或者比個on9性格佢
詳情參考卡2，仲之就要特登比個反差你睇
我估king出到黎都係on9仔架啦

九唔搭八

係搵羅傑左手學覺醒

第五檔...不死橡皮....鎖血王！
橡皮橡皮的...春風吹又生

大媽個個好撚屈 係夾硬輸比主角only

定位邊到關事呀
羅咪又係醫生

條友講野好似冇經大腦咁

依家咁睇唔靠大媽搞搞震幫手點夠凱多打
路飛比人一野KO
無可能咁快夠打吹到咁大
實有大媽戲份

不死鸟果实日本人气动漫《海贼王》里一种恶魔果实，属于动物系“幻兽种”果实。果实能力者为白胡子海贼团一队队长马尔科/马尔高，能力者可使攻击无效化，但超过一定伤害后会死亡。

不死鳥果實能力完全冇offensive性質喎
打得(好似)都係個人修煉 霸氣乜乜乜，仲未見到純果實能力既攻擊力

之前打黑胡子好似都半死？

可能呢個樣都係幻化呢
本身呢個角色原設係靚女 但尾田話黑鬍子海賊團有靚女會格格不入就變左咁

有2個2隊隊長既

King會唔會真係上上一代獄長

大家估king係咩動物系？
有翼有火既

八尺鏡，八尺瓊勾玉

sanji 到E+都未有一場完整戰鬥
仲有其他真係膠都廢事俾
上面條友講你係冇錯

黃猿有機會同班新星聚聚
希望會同四王交下手

艾斯同黑鬍隻抽個集，個狙擊手話能力者通常都好依賴能力，基礎戰鬥力好低

睇返根本就係話緊莫利亞條仆街

件衫似又有翼 都似

件衫同希留基本一樣

鷹眼 右額係咪多左條傷痕？

衫係一樣 但似麥哲倫有翼

唔明點解希留同燼兩個都無做但都仲係要著住套衫

角色設定

幻獸種會唔會有鳳凰
King似似地會係火鳳凰

咁咪同不死鳥撞

2年前 黃猿一個秒殺占卜佬 音樂人同X , 和之國可能可以 重演番

似天狗多啲

朱雀啦咁

d幻獸種踩晒超人同自然系既界

幻獸種 八咫烏
八咫烏（日語：八咫烏／やたがらす（やたのからす） Yatagarasu (Yatanokarasu)）乃日本神話故事神武東征之際，受高皇產靈神和天照大神之命，從熊野國到大和國為神武天皇帶路的烏鴉，一般描繪為三隻腳的形象。

mr2:屌你老母

不死鳥直頭三溝
自然系元素化，超人系再生能力，動物系飛行能力

你思考都幾出眾 block左你算 我唔鐘意蠢人

所以先至最珍貴

黑鬍子海賊團真係人才濟濟

可能mr.2 會出黎幫拖
搞亂下

一路個setting話自然系最勁
點知又有霸氣 動物系又幻獸種 超人系又覺醒 自然系變辣殺
咁即係以前漫畫入面d人對「自然系最勁」既認知，係因為佢地孤陋寡聞
定係霸氣 幻獸種 覺醒係run please世界呢幾年既新鮮事

其實自然系都仲係最屈

範圍技得佢有

範圍技得佢有

覺醒無限邊種果實，最先提覺醒係動物系
自然系如果好似係火/冰/光/雷咁
係元素都重係好殺食
So far用得最7係煙佬姐

幻獸系出色在
動物系加強基礎身體戰鬥力
外加隨機拎多種超人系能力

不死鳥直頭係五大飛行能力
所以幻獸系珍貴實至名歸

反而最濕9係古代種
所以Jack又係個笑話

鳥籠

應該話發展空間最細係自然系
睇下一個幻獸種踩幾多條界 個糯米佬又係
好似明哥咁超人系玩線，一陣出隻動物系蜘蛛果實，一樣可以玩線，仲多佢4隻手同複眼能力
但係自然系係咁就係咁 硬繃繃唔靈活

事實嚟講 自然系都係最勁 就算識霸氣 自然系都可以轉換形態 天生係有優勢 當然有部份非自然系都有類似優勢好似不死鳥咁
但霸氣只係提供一個直接啲嘅方法打自然系
前三大將/艾尼路 唔見得識霸氣就可以打贏佢地
除非泥漿佬咁 本身果實廢個人又唔勁 先好易俾識霸氣嘅人打柒

能力睇你點用
我仍然覺得青稚係海踩單車
無左隻腳整隻冰腳頂住

同黃猿都玩到出神入化

蜘蛛唔識令身邊所有野變做線
同格硬聯返自己內傷啦

其實動物系真心屈
-增加身體能力
-可以受到動物嘅類型影響（肉食動物果實打起上黎更加癲）
-有幻獸種
-覺醒增加恢復能力（推進城嘅獄卒）
-學霸氣後又可以counter自然系

依家諗翻都覺得只係新人唔識用霸氣俾自然系當狗咁撚
先會得出自然系最勁 （唔計暗暗果實）
就連舊四皇裏面都係冇自然系

你講冰佬做既野 大媽個糖果仔都做到
其實個使用者勁，可能食其他果實都咁勁
我覺得自然系局住吹大左，種類太少，目前出過場既1x種左右，而家要你諗多10種出黎都有d難度，所以要夾硬設計到佢地勁d，方便撐到去後期
讀者角度睇，自然系能力都冇咩大變化，無腦強咁，超人同動物多好多變數，期望佢地打鬥都會有多d戰術精彩d，雖然尾田唔似會畫得出
而且縱觀咁多熱血打鬥漫，d自然元素能力好少係最勁最受歡迎

上次係監獄吐魚骨個個係咪光月御田？
佢畫對眼同桃之助一樣
加上今話講到明阿修羅童子淨係服佢
姐係應該未死？

自然系基本已經送遠攻 飛行 Aoe技 自然化
變化又大
話整網就整個網都得
重有自己個果實既特性

有冇人同我一樣好鐘意幽靈女

我鐘意莫利亞唔係因為佢戰鬥力勁唔勁.

由佢係奧茲個冰凍室同路飛果段唏噓對話同果種眼神

覺得尾田好似畫緊自己

冰佬係冰，比佢凍倒響真實世界上（雖然而家係漫畫）一定傷過糖，
Btw, 其實都係睇尾田點作，冰因為有硬度，其實係自然系上應該係最多變了

屌佢尾田講過畫新月獵人（黑胡子果個女人）

本來諗住畫靚人

仆佢個街.....最後都忍唔住畫啲撚樣醜角出黎

king 會唔會係奇美拉

其實自新世界開始不嬲都表達緊動物自然超人純霸氣4大能力平衡
注重個人實力訓練技術多過單靠屈能力(甚至機械/劍術都潛力)
咁寫好過一路話自然最撚勁你打佢唔到比人屈到完場
呢d位consistency唔重要 比讀者睇到每個角色都有發展潛力 互制衡仲好睇

Queen 同 King係咩動物好
代表到疫災 同 炎災

點解兩條友都係2號隊船員

衫領 同希留臂章

希望唔好哂左king queen呢兩個新角色 咪格硬整d反差缺憾出黎
好似明哥d幹部 明明正正常常咁畫法仲好睇 king個造型咁撚型

監獄咁多25仔嘅

仲有"拷問"呢個興趣都乎合

話唔埋毒個條友都會做埋
不過比較想知黑胡子個團啲人點樣做到搶人能力 暫時靜係知冠軍有把刀

唔會基德啦，佢同魯飛個籠再入一道門
應該係三武士

赤犬 自然系
藤虎 超人系

綠牛會唔會係 動物系 鱷魚果實
佢三年無進食 鱷魚都得
符合埋明哥話佢 實力超強怪物

鷹眼號稱最強劍士
係咪贏到希留/燼？

有冇咁多兄弟俾佢死

唔夠咪再回憶囉

貝克曼明顯屈霸氣 e d款先勁

應該贏到4 王實力

似係植物相關既果實
唔食野可能係光合作用

索隆有見聞式跟住所以咪鬥劍術囉 唔係又係果實大戰有咩好睇呀

認真 希留熟悉監獄運作 可以用能力救走明哥

都話人地同有雙手既紅髮打成平手
除非你覺得紅髮廢過佢地啦

放心 麥節倫正義感極重
而家做緊副署長

大將只係普通動物系
起馬都幻獸種啦

其實年糕佬都已經好撚勁
雷利都做唔到預知未來

世界會議有咩議題？
廢除7武海，魚人島上水
仲有？

咁少人討論莫利亞
希望佢會幫路飛手

屌你幽靈公主幾時同zoro相認
不過睇怕條線都唔會match幽靈公主去搵莫利亞
zoro就係和之國
唉屌唔撚睇了 垃圾野

和之國事件介入

應該唔係。咁點解鷹眼會同幽靈妹講
你現在離開這裡 或許是個不錯的選擇
如果係廢除7武海制度
咁海軍就應該會即刻去攻打7武海

唔會即刻攻打既，始終呢d戰力唔係話隨便組個隊去打就清到，最多係領域變得唔安全，所以走左都係好事

其實都算勁
成套野幾百個角色都唔會話唔記得
最多唔記得啲名

如果想完整睇晒整個頂上戰爭同艾斯之死，應該由第幾話開始睇

459

咁應該有四隻king四隻queen喎

廢除七武海
希望鷹眼上紅髮船

佢有命出黑鬍子個島冇比人拎走能力先再講

又係你條傻閪

鷹眼應該係七武海最勁果個
同全盛時期紅髮打好似平手
實力點都接近四皇啦
卓洛要打贏劍士皇副，先挑得贏最強劍士

明哥用線斬一下，勁過鷹眼十倍啦

睇佢樣都係做住黑鬍手下再諗走佬

屌，你咁講明哥最撚勁啦，開鳥籠要咁大將，幾千人去擋，如果1on1死撚緊，1打4皇都打？

再出場果陣應該做左黑鬍子隻狗/比人打到死狗咁軟禁住

應該加入黑胡，黑胡問佢企邊一邊，黑胡有叫佢上船。
呢一幕係莫利亞入黑胡既鋪墊
變相佩羅娜都加入黑胡子

啤牌入邊J Q K最大
其次係10
上面有人講咗 恐龍就係10 因為x
Joker有2隻 但同時亦都唔算係 因為會抽出嚟
Joker = 明哥
而一隻joker就係最後king話 新交易對象？
而凱多就係玩啤牌嗰個

果陣艾斯基礎能力好明顯勁過黑胡，但後尾又話黑胡未食果實就傷到紅髮

黑胡一拳就打到艾斯重傷

加入就未必
但呢個鋪排可能係黑胡子都會過埋和記
能力狩獵
自然系最強、超人系最強
而動物系最強嘅係...

你老豆對住你老母都淆晒底

過癮喎呢個

大蛇

唔淆所以咪比藤虎一下秒咗囉
副皇之間實力差距有冇跨到比人秒呀

條友傻閪假膠，唔洗咁認真

睇你個樣都唔知邊個Ace啦

好似死神咁
個個都咁型，個個都識打嘴炮，鬥遲出絕招
但糞作

king鍾意烤問，唔似係佢
除非麥哲倫轉性

黑胡應逃輕易秒赤犬

秒就未必 贏就一定

點解覺得唔係御田 對眼同桃之助一樣

和之國本身難去，如果黑胡有興趣參戰，
拉攏一個去過和之國而又熟路嘅莫利亞都正路。

佢地講緊上一代獄長。
今集講king鍾意烤問，可能就係因為咁而俾人革職，麥哲倫先頂上。

點會係光月御田，你班友係咪傻咗...

殺波 火+霸氣, 整返個炎殺黑龍波

黑胡又食花生
等世界會議同和之國啲人打生打死之後又出黎執雞

唔知今次會拎邊個既果實

大過K既A=Ace=艾斯=復活

凱多

黑胡子班友呢頭殺完個頭就拎到個隻果實能力
好似完全掌握成個惡魔果實系統係點運作

痴撚左線

村正

成個op最有智慧既人

明明之前抓路飛果陣都仲係傻閪一名

隱藏實力姐 唔係做咩一直係白鬍子個團而咩都唔做

用架木伐出海，笑鳩死

嗰頭近

根本尾田條柒頭都subscribe左條友

希留可以偷襲都唔一刀秒月光

大家係咪唔記得左聖地仲有個隱床人物果個先係最終大佬呀

3億垃圾

留le d垃圾都講

咁又未必
鳥籠抓實地面
四皇個個都有大幅度改變地形既本事
又可能霸氣勁到用手指搣斷D線

莫利亞真係好船長
幽靈公主兩年黎都對佢不離不棄
為左搵透明人單拖去四皇地盤被人圍
証明佢好重視同伴

在劍術方面打成平手
戰鬥力有好多其他方面吧

莫利亞係黑胡子個度挑人機
會唔會比人輪大米

幾時有講過只計劍術平手呀?

想收歸旗下

就咁睇不死鳥應該最廢
尾田仲要安排佢做醫生

咁快就話佢食左透明果實
你唔比其他人食左透明果實然後覺醒可以令到其他一齊透明?

透明果實不嬲都可以令到其他野一齊透明架啦ON9

鑽石希留根本全球都有人估，
外行員呢D柒頭靜係識鳩UP同抄人IDEA當自己諗嘅姐。

係囉係囉都唔係希留食
明明食條友叫紫龍

你秒佢唔到都唔洗贏佢

咁咪撚係囉 點撚解咁快話希留食左透明果實

連字都唔識睇

okay
疏 柒左

講到明打成平手 都俾人講到只係贏劍術笑大人個口
用劍技都包埋霸氣啦

光月御田 死左啦

監獄個果係最惡世代 超新星之一 基德
我建議你都係重睇

之前唔係話因為佢俾滅團,先會諗建立zombie 團咩?

因為唔想失去團員

黑鬍都係最強家族啊

唔係佢黎

吐魚骨應該唔係基德 但基德係監獄囉....

咁樣都唔係?

兩個房都唔同

咪話監獄囉

你有無用心睇架 真好笑

你點樣睇唔係先

噴魚骨既人唔係基德
係咁多 完

d人話講返路飛唔好睇
但我又想再睇佢同基德既互動

D柒頭一個接一個彈出嚟娛樂大眾

睇個監倉型狀啦

鷹眼有可以匹敵紅髮既霸氣
紅髮有可以匹敵鷹眼既劍術
兩個人都係玩劍同霸氣
兩個人都係各自領域入面最強
拉上補下咪打成平手

有關海樓石
唔知佢講得啱唔啱

認同
同埋鷹眼同花劍打完全冇認真打wor
鷹眼有四皇實力 但佢冇四皇勢力
佢勁既只有個人
真係咁難明？

定係你個腦點都要覺得7武海唔可以勁？

佢都係我同鄉喎

就算唔係御田都一定唔係基德
你重睇啦衝出黎柒

眼唔同，監獄唔同

話係光月家既人都係因為佢對眼

大媽去和之國

和之國7國咁亂

紅髮去埋和之國,用面子果實,唔使打

自從尾田柒化左羅賓
最鐘意既女角就佩羅娜....無之一

果實幫到我地記

頂，成日話鷹眼唔係壓倒性打贏花劍果個
係頂上之戰鷹眼根本唔會落力去打，只係比面派對
同花劍打果陣根本無認真過，佢同花劍打果陣係留意緊路飛，唔知係咪用左超強見聞式，睇到路飛將來整大威脅，睇到路飛強大唔係個人，而係吸引周圍既人幫佢，youtube有片睇的。 另外鷹眼用黑刀試下招，睇下白鬍有幾勁

艾斯同冰雞都過到下招TIM 咁佢地係咪實力差唔多呀
根本就冇認真打

仲有讀者果實化

點會認真打
鷹眼我行我素
只係海軍叫到 要出席下

我係道諗緊
其實九尾果個果實
變成人既能力覺得係九尾既其中1個能力?
我覺得只會模仿果實既高級版
我覺得仲有其他能力未出

外行員所有Idea其實都係抄

呢個網

但我幾Buy日本網友發現黑影入面對眼唔係基德
同桃之助對眼又好似, 應該係光月御田

我諗應該識用尾獸玉

全部7武海冇一個係認真打
都係做個樣出黎

係.
大家立場就係互相利用
點會同你認真打,,

睇怕個套路都係一班超新星圍完凱多
然後黃猿就會出場 大媽又趕到

叻仔

預左比人屌
但呢D先叫做分析

好撚明顯唔係基德
點解咁多人覺得條友係基德

可能另一個武士

根本就係，成班傻閪靜係識鳩UP御田﹑基德，都唔識得用腦。

咪臭係

每星期都睇呢度既分析文章，可以睇睇

連黃猿同青雉都咁hea底
成場得赤犬落足力去打

鷹眼係索隆師父 自己諗下佢勁唔勁

仲有佢把黑刀夜，係無上大快刀12之1，暫時知五老星果把一代鬼徹都係，淨係刀都屌打啦 仲有鷹眼都可能係霸王色霸氣其中一人

都係個句鷹眼講到同雙手紅髮打成平手
除非你覺得紅髮係垃圾
如果唔係鷹眼就一定係最TOP 個堆
有名你叫世界第一大劍豪

鷹眼有自信咁講對單手紅髮冇興趣決鬥
留意字眼 係決鬥 冇講係純比劍切磋定係點
同埋決鬥一定係包括哂綜合能力
霸氣 劍術 格鬥 大家邊樣勁D 自己心入面估下就好
但E+結論係平手 即係綜合能力大家都差唔多

紅髮應該係4皇之中最勁 每次出場 無人政同紅髮打

*敢

仲有，紅髮霸王色霸氣係當今最勁果個
所以有高度面子都好正常

炎災好似大媽條靚 熱力佬

原來炎災同麥哲倫一撚樣
係唔係兩兄弟

識得去talkop睇文嘅人，就唔會對某D靜係識鳩up抄人嘅垃圾影片有興趣

咁Ace都應係係百獸團啦

笑左

我覺得似琵卡

其實一D都唔似皮卡，皮卡個十字係放喺塊面度，KING就耳同頭頂

鷹眼劍客來wo 決鬥唔係格劍唔通玩鬥獸棋咩
呢d唔洗畫出腸都知
而霸氣個d個陣多數未有呢個setting
其實都無咩好討論 只可以話鷹眼劍術上同紅髮平分秋色 其他根本無得比 一個玩開團戰 一個玩開單機

決鬥會唔會唔用到霸氣咁on9?
你會唔會話zoro 同人隻抽只用劍術 唔用霸氣？
根本霸氣就係戰鬥既一部分

其實從頭到尾都無講過五老星個把係一代鬼徹 都只係估

佢地覺得係嘅，你咪由得佢囉

我9UP 火災係之前明哥個乸型手下既大佬

諗到路飛班on9 見到呢隻變身呀嬸又俾佢舞足幾十集就覺得悶

幫佢細路報仇咩